千奇唔好做利豐呢間垃圾公司！！🔥

前排apply左利豐短期倉務員
條件是咁的：必須返齊5天才會被聘請，如連續工作5天可加$500收獎金，返12小時。

喺第4日臨收工前2個鐘team leader 突然叫晒所有炒散開會
宣布大家今日可以早收工，同埋聽日唔洗再返工
大家你眼望我眼唔知發生咩事，咪走去問咩原因。
：乜唔係簽左約返5日架咩？
但個大粒答；我唔清楚、我唔知道，我淨係收到上頭order係咁

屌佢老尾 咁大間公司一啲交代都無，淨係識推波，個project 差不多完就話唔需要人手，即係想慳個$500 bonus??

本身仲諗住聖誕節可以喺工作中渡過 宜家人又無錢又無啦

呢間公司等收皮架喇
Business model out曬date

推一推先

有冇圍屌佢個大粒?
通常都係咁.9成唔會比所以先叫你地走
周圍去所有群組唱衰啦

股價今年4蚊跌到1.22 俾人剔走埋恆指成份股
好極有限

既然簽左約 你識唔識拎份約出黎睇呀?
佢有無寫佢有權毀約呀
真係抵啲傻閪比人壓榨

有冇咁賤格啊
呢間野多唔多物業。好想佢快d 執

聖誕利豐都放假啦，你想工作中渡過？咩post

玩具反斗城都係利豐集團 就知咩料啦

自膠
倉務無假咩

話時話，係入邊普通做採購有無兩皮

有咁多工唔做係要做垃圾倉務都抵撚死啦

利豐成間公司都係垃圾
到今日仲以為自己好大支野
啲buyer依舊串過馬撚
為鬼同你做生意咩

呢句真，大陸佬勁既而家都識英文直接同鬼佬deal，大既外國公司又直接自己set個buying office，仲洗能經你過河濕腳

我apply左等緊offer
有offer既話要唔要好

Zara石門執貨？ 好似反過

首先利申:都係返12月21-25號早更嘅，冇被人遣散，今日Last Day。非打手。
其實開post之前，唔該睇吓份合約先，唔好喺度亂咁噏。份約寫明利豐有權提早結束合約。你唔睇清楚就簽，係你自己問題。
之後，講返呢幾日個倉嘅情況。我係做分貨同點數嘅，即係其他執貨嘅同事，執完張單，我負責檢查執得啱唔啱。結果，十箱貨，有一半係執錯，我要去揾返啲貨，做到成隻狗。第一次執錯，絕對冇問題，但一而再，再而三咁錯，唔好話人地好炒你，係你工作態度有問題，自己檢討吓。如果你唔係工作態度有問題，應該就係以下原因。
之後，係關於單量少嘅問題。的確，除咗頭兩日勁多嘢做之外，第三日突然少勁多單，我都嚇咗一跳。如果係咁嘅情況，你係啊頭，都會Cut人啦，唔通養著班人返嚟坐咩!Cut人真作無可厚非。
另外，有兩批人，一批係Agents請，一批係學生，高層話炒Agents請嘅同事，咁應該係因為唔可以炒學生先，原因不明，雖然某部分學生都被人炒咗。
再者，有啲同事係唔好彩，被人見到冇嘢做，就當然冇得留低。
最後，利豐內部當然有問題，預計錯誤，安排人手失當，溝通問題。
都係嗰句，真係太少單，我用咗一個鐘打呢篇嘢，冇嘢做。
我並非維護利豐個倉，有下次我都唔返。

淨係知利豐啲cs串
可唔可以講多少少？

亂講野
人地話明25-29號有報更既係會照翻工
同埋合約話bonus係每日翻足七個鐘$100
而且你講既同個大粒講既都完全唔一樣
更何況你幫到手既佢實留你既

利申:你同事，而且翻到29號袋齊5舊

up份合約上黎再講啦

同事